點解女人好多時都已讀不回?

我問題定, 每個女人都係咁

雞

女人地位高啲

唔想嘥時間同你傾

咁咪下一位lol

對住你啫

又話唔鍾意男人好耐唔回覆, 但係我秒回覆又唔理我

同人地咩關係先

你都可以已讀不回人

你唔夠靚仔

完

男人都係啦

有啲女仔會真係忙到唔記得覆 但港女隨時望實電話就一定唔係

睇嗰個人性格

試過主動搵我, 但係又唔回覆

你問題

照鏡

其實好睇你message 內容。嗰啲好冇內容嘅，通常會有已讀不回嘅遭遇。
例如：
Hi Good morning ~
How are you today?
日日都係呢d內容好快就會已讀不回，因為除左fine thx 之外都唔知點應你

點解成日都要人秒回 平時同fd講野都人人秒回架咩

唔鍾意靚仔好耐唔回覆

條女拍拖前後都好懶應機
但見面好撚多野講

唔排除係咁
不過人人時間有限
有d係出於無興趣就唔記得覆唔想覆
有d就對方唔應機1-2日，我會唔再應，反正都無興趣仲要激心就無謂。

最憎對方明明係自己搵人又要拖黎拖去
來回1-2日先回應，我有咁得閒耐性等？
有嘢就快啲講，有屎就快啲痾
男人搵女仔inbox，盡量唔好阿婆速度mode畏畏縮縮